［厲害了］原來早幾日中國又‘借’咗巴基斯坦25億美元

China to provide USD 2.5 billion loan to Pakistan to boost foreign cash reserves - The Economic Times

Feb 02, 2019, 01.10 PM IST

In July, China deposited USD 2 billion with the State Bank of Pakistan.
Islamabad: China will provide USD 2.5 billion in loans to Pakistan to boost the foreign exchange reserves of its ”all-weather ally“, a media report said Saturday.

Pakistan is nearly broke with the drying up of foreign cash reserves and mounting external debt.

The country’s USD 8.12 billion reserves, which are below the minimum level that the International Monetary Fund (IMF) and the World Bank (WB) prescribe, are sufficient to cover only seven weeks of imports.

Due to this, the WB and the Asian Development Bank are not providing loans for budget financing.

”Beijing will place the USD 2.5 billion in deposits with the central bank,“ a top Finance Ministry official here told The Express Tribune.

With the anticipated USD 2.5 billion deposits, China‘s contribution in this fiscal year alone would surge to USD 4.5 billion, the paper said.

Pakistan has struggled to maintain reserves that are not currently sufficient to provide cover to even two months of imports despite receiving USD 4 billion in loans from two Middle-Eastern countries.

鄭萃雯真係好撚靚

利害了我的支

國家有錢

搵中国借就岩
中国大把錢

唔洗搵IMF la

中國又贏

恭喜巴國又多幾隻阿差官員變億萬富翁！！！！

借左25億俾巴基斯坦下哇？
你支那狗黎？廣東話都未撚識講學人玩本土？

我都睇到1999
借俾佢下話

打漏咗俾字sor

on9，有冇諗過乜人最想債主仆街

圍堵前夕